<b>Cadastra_CEP.py</b><br>
Retorna informacoes de um CEP utilizando a API do site: http://postmon.com.br
<br>
Requisitos:<br>
Python 2.7<br>
Modulo unicodedata
<br><br>


<b>Cadastra_CEP.php</b><br>
Retorna informacoes de um CEP utilizando a API do site: http://postmon.com.br
<br>
Requisitos:<br>
PHP<br>
<br><br>

<b>busca_cep_correios.py</b><br>
Retorna as informacoes do CEP diretamente do site dos Correios.
<br>
Requitos:<br>
Python 2.7<br>
Modulo bs4 (BeautifulSoup4)
